人 只有係飲到醉醉地先面對真正既自己

曾經好幼稚 覺得自己一個人都會好好而同其中一個前度分手
係無諗清楚就講出口 我同佢都係一講分手就認真
有刻我係好想打自己 同時知佢性格係分左手唔會回頭 所以我唔敢搵番佢

係散左無耐 識左好多唔同既人 有曖昧過 有拍過拖 好似證明個陣做既決定係唔會令我後悔
拍拖既對像唔係差 除左痴身啲 各方面都唔錯
錯既係我 特別去旅行個陣 去既每個地方都諗起佢 連佢都睇得出係咪問我放唔底 問我有咩比唔上前度 佢諗唔明
嗯...我都唔知 人真係好奇怪既生物
然後...我就同左佢分手 我知自己放唔底唔想再拖住佢

到而家 唔敢再亂咁同人一齊 想等真係放底佢先再發展一段新關係

我一直同朋友覺諗得好清楚先同個陣既前度講分手 但其實唔係...我唔敢同佢地講原來到而家都好掛住佢
人有自虐傾向 間唔中會好鍾意睇番以前傾既record 特別係曖昧到一齊無耐個陣 然後再聽番成日唱既歌 同合照
所有野都無del過 就算上一個佢成日叫我刪 我認自己好仆街都無del過任何野

我知自己好仆街 係自己攞黎 所以而家報應係我身上
係我自作自受
我都好睇唔起咁既自己 所有野都係抵死
真係抵你死 抵死嫁

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

未放底就搵第二個既 一律都係仆街

無錯 以前最睇唔起呢啲人 點知自己變成咁
好可恥

嗨

可能酒精攻擊 情緒氾濫得好勁 真係好辛苦
有人話過要放底一個人del哂所有野咪得
我真係做唔到 好廢 回憶黎唔想無左
寧願邊睇邊眼濕濕 都唔想連回味既機會都無埋

咁你會唔會諗住揾返佢或者del曬啲嘢佢
其實好多決絕嘅人只係因為無曬感情 如果佢個心依然有你可能會俾個機會你

不如試下搵翻佢

記得有次飲醉搵佢 佢應該放底左我喇 所以唔想覆我
其實我都明 又係我講分手先 無啦啦過左成年先搵番人 正常都會覺得我玩野
同埋可能佢都有新生活 搵番佢係完左一直想做既事 同時自己係好自私

我唔會del喇 呢段回憶好重要 邊舒得del佢呢

搵過喇

oh

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

俾多少少時間自己
沉醉多一排好喇 ~

係 佢有鍾意既人喇 好心痛 好似唔知好過知
好犯賤 真係報應黎

你知飲酒唔好 但好似心情好苦就想飲酒

同埋飲完酒好似易訓啲

你點知架？

有心事既時候飲酒特別傷心
飲兩杯落肚就會拋開哂d理性

飲得多傷身呀

見到佢講呀

係...心好苦